### Task

1. Розробити доменну модель зі зберіганням даних в колекціях:
- Cлужба доставки піци.

2. За допомогою сервлетів реалізувати базові CRUD операції з цією моделлю даних.

3. Намагатися дотримуватися REST принципів.
